25歲仔仲係做緊7仔 點去拜年...

聽日就要出去拜年
問到做緊咩 點撚樣答

零售市場主仼

掃街

自
分店服務員

跨國大企業 上市公司 亞洲區區域總理下第一把交椅

男人做零售業簡直垃圾

老實講 你自己都睇唔起自已啦垃圾

sales